Authentication	
/api/admin/login	POST
/api/admin/forgot-password	POST
/api/admin/reset-password/:token	POST


My Learning	
/admin/technologies	GET
/admin/technologies/create	POST
/admin/technologies/update/:id	PUT / UPDATE
/admin/technologies/delete/:id	DELETE
/admin/technologies/stages-view/:id	GET

Technology Stages	
/admin/technology_stages	GET
/admin/technology_stages/create	POST
/admin/technology_stages/update/:id	PUT / UPDATE
/admin/technology_stages/delete/:id	DELETE

Technology Materials	
/admin/technology_stages/:technology_id/beginner	GET
/admin/technology_stages/:technology_id/intermediate	GET
/admin/technology_stages/:technology_id/advance	GET
/admin/technology_stages/:technology_id/:stage/view/:id	GET
/admin/technology_stages/:technology_id/:stage/create	POST
/admin/technology_stages/:technology_id/:stage/update/:id	PUT / UPDATE
/admin/technology_stages/:technology_id/:stage/delete/:id	DELETE
/admin/technology_stages/view-all-material	GET

Aspirants progress

Timesheet	
api/admin/aspirants-progress	GET
api/admin/aspirants-progress?startDate= &endDate=	GET
api/admin/aspirants-progress?month=	GET
api/admin/aspirants-progress?gender=	GET
api/admin/timesheet/:user_id	GET
api/admin/timesheet/user_id?month=&hours=&type=	GET
api/admin/timesheet/user_id?startDate=&endDate=	GET
api/admin/timesheet/:user_id/productive-rate	GET

Training Plan	
api/admin/aspirant/:user_id/technologies	GET
api/admin/technology/:technology_id/language/:language_id/details	GET
api/admin/aspirant/:user_id/technologies	POST
api/admin/aspirant/:user_id/technologies/:technology_id	DELETE
api/admin/aspirant/:user_id/trainingplan/:technology_id/:stage_id	GET

Certificates	
/admin/aspirants-certificates 	GET
/admin/aspirants-certificates/create 	POST
/admin/aspirants-certificates/update/:id	PUT / UPDATE
/admin/aspirants-certificates/delete/:id	DELETE
/admin/aspirants-certificates/view-all	GET
/admin/aspirants-certificates/view/:id	GET

Interviews	
/admin/interview/request - for api testing purpose.	POST
/admin/interview/request/:id	GET
/admin/interview/pending	GET
/admin/interview/schedule/:id	POST
/admin/interview/complete/:id	PUT / UPDATE
/admin/interview/cancel/:id	PUT / UPDATE
/admin/interview/reschedule/:id	PUT / UPDATE
/admin/interview/all	GET
/admin/interview/feedback/:id	POST
/admin/interview/complete/response/:id	GET
/admin/interview/status?status=1	GET
/admin/interview/status?status=2	GET
/admin/interview/status?status=3	GET
/admin/interview/status?status=4	GET

New Registration	
/admin/registrations	GET
/admin/registration/:id	GET
/admin/registration/add	POST

Events & info	
api/admin/events	GET
api/admin/events	POST
api/admin/events/:id	GET
api/admin/events/:id	PUT / UPDATE
api/admin/events/:id	DELETE


Master Data
/admin/dashboard/totalaspirants
/admin/masterdata/list
/admin/masterdata/view/:id
/admin/masterdata/update-jobstatus/:id

Dashboard	
/admin/dashboard/totalaspirants	GET
/admin/dashboard/totalcourses	GET
/admin/dashboard/enrolled	GET
/admin/dashboard/getjob	GET
/admin/dashboard/requestaccess	GET
/admin/dashboard/recentproject	GET
/admin/dashboard/events	GET
	
Profile	
/admin/profile/view/:id
/admin/profile/:id	GET
/admin/profile/edit/:id	PUT / UPDATE
/admin/profile/password/:id	PUT / UPDATE
/admin/profile/change-password/:id
/admin/logout	POST